<resources>
    <string name="app_name">النوتة الروحية</string>
    <string name="app_slogan">طريقك الي الله</string>
    <string name="main_verse">\"فانظروا كيف تسلكون بالتدقيق لا كجهلاء بل كحكماء" أف 15:5\"</string>
    <string-array name="notification_verses">

    <item>ياالله الهي اليك ابكر(مز1:63)</item>

    <item>اليك رفعت عيني يا ساكن السماء(مز1:123)</item>

    <item>الي متي تنام ايها الكسلان؟ متي تنهض من نومك؟(ام9:6)</item>

    <item>من ياكل جسدي ويشرب دمي يثبت فيا وانا فيه(يو56:6)</item>

    <item>ان اعترفنا بخطيانا فهو امين وعادل(1يو9:1)</item>

    <item>سراج لرجلي كلامك ونور لسبيلي(مز105:119)</item>

    <item>اسْأَلُوا تُعْطَوْا. اطْلُبُوا تَجِدُوا. اقْرَعُوا يُفْتَحْ لَكُمْ.(متى 7: 7)</item>

    <item>إِنْ ثَبَتُّمْ فِيَّ وَثَبَتَ كلاَمِي فِيكُمْ تَطْلُبُونَ مَا تُرِيدُونَ فَيَكُونُ لَكُمْ(يوحنا 15: 7)</item>

    <item> "كَمَا أَحَبَّنِي ٱلْآبُ كَذَلِكَ أَحْبَبْتُكُمْ أَنَا. اُثْبُتُوا فِي مَحَبَّتِي" (يوحنا 15: 9)</item>

    <item> "الرَّبُّ رَاعِيَّ فَلاَ يُعْوِزُنِي شَيْءٌ" (سفر المزامير 23: 1)</item>

    <item>"الرَّبُّ لِي فَلاَ أَخَافُ. مَاذَا يَصْنَعُ بِي الإِنْسَانُ؟" (سفر المزامير 118: 6)</item>

    <item>"ضِيْقٌ وَشِدَّةٌ أَصَابَانِي، أَمَّا وَصَايَاكَ فَهِيَ لَذَّاتِي" (سفر المزامير 119: 143)</item>

    <item>"فَرِحِينَ فِي الرَّجَاءِ، صَابِرِينَ فِي الضَّيْقِ، مُواظِبِينَ عَلَى الصَّلاَةِ" (رسالة بولس الرسول إلى أهل رومية 12: 12)</item>

    <item>"مَخَافَةُ الرَّبِّ رَأْسُ الْمَعْرِفَةِ، أَمَّا الْجَاهِلُونَ فَيَحْتَقِرُونَ الْحِكْمَةَ وَالأَدَبَ" (سفر الأمثال 1: 7)</item>

    <item>"حَاشَا لِي أَنْ أَفْتَخِرَ إِلاَّ بِصَلِيبِ رَبِّنَا يَسُوعَ الْمَسِيحِ، الَّذِي بِهِ قَدْ صُلِبَ الْعَالَمُ لِي وَأَنَا لِلْعَالَمِ" (رسالة بولس الرسول إلى أهل غلاطية 6: 14)</item>

    <item>"وَيْلٌ لِلْقَائِلِينَ لِلشَّرِّ خَيْرًا وَلِلْخَيْرِ شَرًّا، الْجَاعِلِينَ الظَّلاَمَ نُورًا وَالنُّورَ ظَلاَمًا، الْجَاعِلِينَ الْمُرَّ حُلْوًا وَالْحُلْوَ مُرًّا" (سفر إشعياء 5: 20)</item>

    <item>"لا تشمت بموت أحد.  أذكر أنّا بأجمعنا نموت" (سفر يشوع بن سيراخ 8: 8)</item>

    <item>"يَجِبُ أَنْ لاَ تَنْظُرَ إِلَى يَوْمِ أَخِيكَ يَوْمَ مُصِيبَتِهِ، وَلاَ تَشْمَتَ بِبَنِي يَهُوذَا يَوْمَ هَلاَكِهِمْ" (سفر عوبديا 1: 12)</item>

    <item>"لاَ تَفْرَحْ بِسُقُوطِ عَدُوِّكَ، وَلاَ يَبْتَهِجْ قَلْبُكَ إِذَا عَثَرَ؛ لِئَلاَّ يَرَى الرَّبُّ وَيَسُوءَ ذلِكَ فِي عَيْنَيْهِ، فَيَرُدَّ عَنْهُ غَضَبَهُ" (سفر الأمثال 24: 17، 18)</item>

    <item>"اِسْهَرُوا وَصَلُّوا لِئَلاَّ تَدْخُلُوا فِي تَجْرِبَةٍ. أَمَّا الرُّوحُ فَنَشِيطٌ وَأَمَّا الْجَسَدُ فَضَعِيفٌ" (إنجيل متى 26: 41؛ إنجيل مرقس 14: 38)</item>

    <item>عَلَى أَرْضِكَ. أَرْجَعْتَ سَبْيَ يَعْقُوبَ" (سفر المزامير 85: 1)</item>

    <item>"كَثِيرَةٌ هِيَ بَلاَيَا الصِّدِّيقِ، وَمِنْ جَمِيعِهَا يُنَجِّيهِ الرَّبُّ" (سفر المزامير 34: 19)</item>

    <item>"يَا رَبُّ، مَا أَكْثَرَ مُضَايِقِيَّ! كَثِيرُونَ قَائِمُونَ عَلَيَّ" (سفر المزامير 3: 1)</item>

    <item>"رَجُلٌ ذُو رَأْيَيْنِ هُوَ مُتَقَلْقِلٌ فِي جَمِيعِ طُرُقِهِ" (رسالة يعقوب 1: 8)</item>


    <item>"لِكُلِّ شَيْءٍ زَمَانٌ، وَلِكُلِّ أَمْرٍ تَحْتَ السَّمَاوَاتِ وَقْتٌ" (سفر الجامعة 3: 1)</item>

    <item>"لِلْبُكَاءِ وَقْتٌ وَلِلضَّحْكِ وَقْتٌ" (سفر الجامعة 3: 4)</item>

    <item>"اَلرَّبُّ إِلهُ السَّمَاءِ..  هُوَ يُرْسِلُ مَلاَكَهُ أَمَامَكَ" (سفر التكوين 24: 7)</item>

    <item>"اخش الرب بكل نفسك واحترم كهنته" (سفر يشوع بن سيراخ 7: 31) </item>

    <item>"لا يفلت الخاطئ بغنائمه، ولا يُضَيِّع الرب صبر التقي" (سفر يشوع بن سيراخ 16: 14)</item>

    <item>"لاَ تَحْسِدِ الظَّالِمَ وَلاَ تَخْتَرْ شَيْئًا مِنْ طُرُقِهِ" (سفر الأمثال 3: 31)</item>

    <item>"فدعوا الرب الرحيم باسطين اليه ايديهم فالقدوس من السماء استجاب لهم سريعا" (سفر يشوع بن سيراخ 48: 22)</item>

    <item>"ايها الرب الاب يا اله حياتي لا تتركني ومشورة شفتاي" (سفر يشوع بن سيراخ 23: 4)</item>

</string-array>
</resources>
